DJI 短期內準備跌番兩三千點

何以見得

願聞其詳

lm

繼續吹.jpg

又燈?

咁你快D All in put啦，下個月買樓

9upper

係信念呀

貼倉未

神燈

升緊。。😭😭

升3000機會大好多

聽日出失業data，一定又係勁差，所以千升走唔甩

300萬人失業升2000 600萬人失業升千幾
1000萬人失業真係唔知升到邊

而家即刻all in SQQQ囉

一千萬人失業=政府又比失業補貼=好消息=升

又千升

股市不反應經濟

短期好難估，但長期跌就會，疫苗一日未有，升浪都只係虛火

你以為啦，今次放水咁勁，死幾多人個市都唔會再跌

信左樓主 依家行緊上天台了

一齊上